幾時開始 我最喜愛啲咩都要比其他人管？

同共產黨有乜分別？